(求救)(iOS) 手機mon 有時熄完著唔翻

細佬用緊7+，最緊唔知點解部機個mon有時 熄咗之後就著唔翻
部機肯定係有電，而且肯定係著緊機

而我去battery 嗰一頁睇翻
部機黑mon 嘅時候，部機以為個mon係著緊嘅

想問有冇清遇過依個情況